[東涌人入]你地知唔知佢係邊個

成日都有個啊叔喺逸東M記徘徊
望人食野
當有人食剩就走
佢就會坐埋去食人地食剩既野
好似好慘咁

知你講緊邊個

真係以陌生人黎講
最易認得佢